聽日立法會復會大家準備好未

成個熱門都見唔到有咩做聽日
唔好淨係掛住做偵探
唔好淨係掛住做外國關係

聽日立法會復會啊！
柒婆會宣讀 施政報告 啊

唔撚係俾佢咁撚順利下話

裝修

仲有宣布撤回惡法呀

文宣呢

屌真係掛住做偵探
如果柒婆反口咁點算呀

已經請左假

柒婆: 回應五大訴求冇用, 唔撤回LU

其實對家預我地會阻止佢讀報告

但我睇唔到大家會有咩行動
好似冇人諗住理佢份垃圾報告

敵進我退？

聽日金鐘見啦

Push

推

點玩？立法會聽日16號復會：施政報告、撤回修例、過蒙面法？

push